古有工聯會搞暴動 今有民建聯斬人

呢班人唔死都無用

hi 鄺刀手 你帶少左流浮山d兄弟

推

工聯會係大台 比中共發現咗喇